$2000 budget 買電腦moon打ps4

求推介 想打GT

自己落黃金睇啦

去mon post啦